點解重未見到有片老屈同抹黑示威者收$?

搵幾個扮示威者收$, 要片有片, 要聲帶有聲帶, 零成本製作, 點解咁耐都唔見有

唔好話我聽政府有良心唔做呢d陰質野, 佢地公信力形同虛設, 喪盡天良, 有咩陰質野唔敢做

唯一諗到既理由就係佢地內部軍心其實都唔係好穩, 佢地都驚錄完一陣唔知有邊個搵返個良心變掛爆佢大獲, 重死, 甚至引起連串改邪歸正

藍屍班弱智邊有咁聰明。

因為弱智藍絲唔需要證據
靠ff陰謀論再互傳下就成班信哂